有冇人覺得個世界搞成咁，惟有打仗先解決到問題？

解決個問題所在-CCP
但條導火線仲未引爆到

打左幾個月啦
咁多意外，咁多無可疑
仲要好多係外藉人士

一早打緊生化戰啦

單方面比人打咋喎

用支那解決問題嘅方法，解决支那

WW3

唔會解決到…
啲人慣左物質享受。
就算死左啲人，未死既人都只會佔埋佢地原來既資源。

貿易戰之類算唔算冷戰

全球滅共